［消防員入］有幾大機會可以一大學畢業就做到隊長？

如題！
加想問消防員嘅福利細節 同埋消防嘅日常行程